感覺卡羅爾與星期二係4月最期待既新番

音樂水準
故事世界觀
窪之内英策既人設

巨人

有冇巴打開討論區

[四月原創] Carole & Tuesday

謝謝

鬼滅之刃